有房出租

新樓 (拎匙冇半年), 非中介
4000 起

推

咩區 幾大 套房？定真係一個單位？

請賜 CONTACT?

狗屋

細房啫, 中房5000

東涌區

全新落成屋苑, 因應租客需求增置傢俱, 水電網媒一價全包,4500
樓下巴士站有車直達紅磡,旺角,何文田,荃灣,葵涌,東涌各邨,機場, 國泰城等
實測片段大窩口鐵路站至樓下31分鐘巴士
會所備GYM, 泳池, 咖啡座, 保齡球場, 兒童室等
商場7-11, 萬寧, starbucks, 中菜館, 大快活已開業.
有急需者請直接來訊息留contac同步在旋轉拍賣刊登

TG Lofyou